充滿各種包袱的港人

我只是從6/9日開始參加政治活動，其實我從來都冇諗過自己會關心香港呢個地方，沒有對香港有一絲的希望，見到香港政府的言論打壓，所以我只有看台灣的新聞
但這幾個月令我改變到好多
香港竟然有人會為政治而死
呢一刻令我對呢件事去改觀
在6/12的那一天我放下我的考試
走到灣仔的街道上去為香港發聲
但我還是做大家所講的和理非非
我在那天中看見了香港人的本性
我們也是一群如此可愛的人
知道我們面對的是如此高的牆壁
但仍然相信我地有希望去推倒
這個政府依然屹立不倒
拒絕對由何人作出回應
那一刻所有人都陷入一個絕望的狀態
到6/16二百萬加一人
政府再度無視
到7/1我放下了一個恐懼的包袱
走到前線去幫忙
但自己卻不斷給自己理由去退後
跟自己說我只是一個十四歲的細路
我如果有案底終身都沒有出路
到了下午我又再用同一句的話
去說服自己不要再行前
但經歷了那麼多天
我明白了我地們放下所有包袱
才可以獲取我們應得的民主
應得的自由
同應得的所有人想看到的香港
我們7/21號再上街去為我們想見到的香港而努力

我地一齊加油呀
721見

咁細個就咁識諗
加油 但小心721見

尾5嗰句打錯
想寫
我明白了我們應當放下所有包袱

仲有好多人同我地一齊行 加油

push

721見
不撤不散

真好多謝你咁細個就識咁諗
可惜有案底會影響終身呢樣野都係事實
咁細個企後少少先啦 人到已經好多謝你
前面等我們D哥哥叔叔黎啦

唔理衝唔衝 一齊出金鐘

【勇武】逐步建立香港武裝力量

推，721港島見

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

「721文宣」 再次呼籲警員 及指引

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

萬事小心
721見

幫你推

21號唔好企咁前啦
你地係我地最想守護既一群
冇左你地等於冇左未來
就等我地比較大既哥哥姐姐
去守護你地啦

gchi

推

721

唉 最痛心係細個識諗 有班廢老就屌7佢地讀書俾人洗腦